你想生得童顏好定成熟好

如題 點揀

細個想成熟
大個想童顏

靚既兩個都ok

其實都無所謂
最緊要生得好睇

如果都靚 只可揀一個呢

只可揀一個

童顏配唔配巨乳？

成熟

利甲22歲 俾人問係咪讀中三

哇 咁撚誇
定條友想讚你咋

好難選喎
靚既真係無所謂
反然如果樣衰就選成熟啲 加少少鬚

樣衰就唔會俾人叫童顏喇

你係咪搞錯左啲咩巴打
有時係街見到有啲又樣衰個樣又生得後生
童顏只係比喻人地後生

有時真係好無奈 明明成廿歲 仲比人話似16 17歲

成熟 起碼比人感覺信得過

我巴打黎

事實上唔差得好遠

相由心生 比人話細佬樣嘅

聽人講好似童顏老左之後會好樣衰 好奇怪 成熟好啲

通常童顏既人
都係塊面冇乜輪廓，五官比較圓
下巴向後縮都會睇落好細個